Bitcoin/Crypto 集中討論區 (145)

GG2

SCAM

教我玩蛋🥚🥚🥚🥚🥚

lm

條友冇論點得鳩up亂開火

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人
14. Feather(宣傳倫敦金)

Cake lottery 中獎機率高唔高

西巴仲炒緊
有冇咁癲

唔好衝動巴打.....

見到ADA咁 我已經屌到心如止水
新玩左無耐就遇到呢隻野

Feather巴貼貓未

有巴打重注1000cake回300粒

何苦喺清泉post 鬧交

點解最近無左是賓也是尼

金已穿500

做咩BNB今日係咁棍上棍落

avax

賓尼大賓周彈上月球

但link係咁跌

應許之綠柱...

似係

cls.. 95唔敢入

想入貨但無哂錢了

是賓 也是尼
是賓尼
也是賓周

SOUL 現價 $0.000647
DSL 現價 $0.37

Bjoy

你班scam友

上個po 都有西巴討論
半個鐘由3仙上到6仙

所以邊個係scammer

一講完又要準備棍落...

一日唔拆一日都冇IL

15. 地剷霸權(聖鬥士學人炒幣)

1 cake 1 ticket 幾抵玩
你地輸咗幾多

好撚低

依家係講緊你話呢到有打手嘅問題
個個post都話DeFi高風險嫁啦
List你又唔公開
下下扮偉大話幫新手點點點
你下下mon住叫人小心？

一打開見到許sir發緊功

匡智輔導員

8-20% 年息 不如去binance stake好過？

雪崩逆市

40見

邊個唔正常討論唔令人賺錢 一律mark名當scammers

原來成個post都係scam

1.努力工作
2.儲錢
3.回轉為小孩

GME post好多名mark
尋晚三百高位
直插無水花

成班騙子係到水人接火棒
Crypto is scam

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人
8. 冇提防Scammer list上嘅人

佢清左倉賺唔到一倍，今round唔計，繼續討論

大師兄gogogo

巴打好慘
比人偷嗰到有冇消息？

年青人應反省29冇入avax

btw,聽日又星期五

返咗家鄉走咗

但bifi仲低息過auto
VLT印象都少過佢
搏值率似乎冇咁大

勿跟 水軍準備收割

隻隻大大棍係ADA隻垃圾仲柒緊

我長期持有中

上呀臭閪 !

你話mark 左我 屌你老母

1皮好傷

你睇住 我大把ac 實scam 鳩你

BIFi 收 bnb 息
binance 好似冇野 有10% BnB 息收

有無人可以整許生通知channel
次撚次都跟唔到

weekend詛咒已經燈到冇左

驚西，入多1萬u btc

上星期五 冇事發生過

唔怕今晚納dee gogogo

升完諗住cash out Ada 去 link

都話呢條柒頭仲係覺得有人水鳩佢，🤣🤣🤣Move on左啦？

仆街我就笑死
連俄智閪都知邊個許生

咁其實同叫人唔好玩冇分別
而呢樣野以前啲po個q&a日日都有寫係到
有邊個會理
連佢自己都唔理就衝入去啦

炒高咁多 連c 都升左幾倍

個固心雄到

上次係extreme case

c囝冇呀？我記得今朝$8~？
佢個pool貢細仲易炒啦

我第一日就屌緊呢樣,班dev 話改改改改撚到天光都未有

無睇成一日半
點解仲講緊西巴咁痴線

吹牙 我就scam你一個
我發散晒人 而家大把手足潛伏睇住你黎食
scam硬你 你入咩dump咩

獴係咪真係攞得返？

N 仔 0.05

許sir發功正式坐正打莊
話要長期玩

邊個再中多次伏真係要笑成世

佢要玩長期音樂椅 今日會有一班人被割

搞左幾日退款啦

Cake lottery pot ~30k
10% 3k
上個89人中
其實都和味

CRO 好勁

介唔介意講吓你輸咗幾多

24 入左

唔好放，你會後悔

我話你聽 我一定追住你黎dump

與其落場坐不如自己播歌

屌 用錯Account

差唔多成個post D巴打

有證明scammer嘅論據未

啱啱放工, 可唔可以講下發生咩事？

24 1000u

因為有人move on唔到
同埋個價又升

要摘名

同鈹一樣...我都move on唔到唔係因為衰係隻臭錶手上...

比大家j下
Not me

條友聲稱輸左一個星期profit，原因就係跟人玩n仔，然後就痴左線周圍話人scammers，而家仲講到幣市股市房市都周街scammers，懷疑佢有被害妄想 長實李嘉誠請班工人起樓都係為左呃香港人錢

中到先算

咁on9

咁撚爽 19k pool
呢個30k pool

我玩左個幾兩個月
好似九成都係penis sell

無咩邊次係高位走
係咪要改變下心態

中到六合彩頭獎都和味

不了 我估 migration 之後 rug pull

好明顯呢個機率大啲啦

馬仲未有新look好悶

轉返岩

新手真係要小注玩下先
至少學下點用啲制
唔好要走鬼先問點拆賭場coin LP
玩熟先加注啦

越嚟越烏煙瘴氣

開始慢慢升高就放啲啲
再升又放啲
摸唔到頂都冇所謂
至少之後跌都叫有拎幾舊肉先

入場玩sail唔farm stable係自己on9啦 本身依啲閪場設計就係自己割自己 你要入場比人割應該檢討吓自己先

都係用依個Account

我好似係調轉
成日向上溝 向下溝
一下急插就放晒保profit/本

咁好似唔多好

幾個交易所既weibo畀人封咗

要改運

penis sell完講聲
等我地幫你買返

性交？

一個comment換一個

轉返呢個先

仲有1000粒n仔farm緊 吊又玩

每日起身低價買
到夜晚有人吹奏就放
連續玩咗2/3日 根本free money

其實唔係咁講，其實救左你好多次唔知ja, 你試下錶hold多幾日.....

其實個post主要講農場 有冇純討論幣價升跌

試下人手網格？賺得少亦會輸得多
嚴守止盈止蝕位

ok

你有咩係贏錢就要打上去

輕鬆啦

農場個啲都係幣

急插就睇信念
自己睇好之後一定升嘅急插都唔放
最多坐一排

都係既
呢個方法係賺又賺少d
蝕又蝕少d咁囉

Auto 同 錶 無止蝕錯
二月尾幣災全清BnB都無錯

但蛋 價值 鈹 草泥馬係走錯左

開得weibo就預左俾人封

李家超.jpg

不過怕港共自動配合封fps過數(雖然我無用)

重倉ETH緊

冇 我都覺得開分支係好啲
依家氣氛大多玩DeFi
同埋推po速度快
有技術野都好快被推走

玩農場唔岩我 買下大路野算

啲大幣想討論啲咩
最近買唔少 nft 幣

通常夜晚 凌晨 多技術討論

我咁既手氣網格死撚梗
一買就跌穿 一放就升破

跟住你買對沖

avax同matic升
係咪代表中國人離場cex

始終defi 啲farm 變化大過普通幣好多
多discussion 都正常嘅

覺得defi好似零和遊戲鬥互割
想正正經經sh下有前景既幣算

啱啱都6仙 至少蝕少一半

慢慢調整，我同你都係一樣，今日係咁諗點解鈹唔hold過夜....但其實近排個個場都太快玩完（正邪都係），都好難敢搏

If you can’t hold

我暫時penis sell 過 bnb 一次
雙頂 第二次300插到落1xx個次 22x時放晒
結果攪左輪上溝下溝 都係結果要均價22x 入返

多鳩餘

咁你都係買大佬二佬SH 算

暫時得公鏈 hold 係正常

CHR升到痴線呢度都無乜人講

冇ultility 嘅token 價值係趨向零
auto - bnb LP 賺左冇價值嘅野
合LP 即係用有值價嘅BnB 賺冇價值嘅野
dev team 唔識諗 要屌醒佢地

咁你有冇放過 放咗就要打上去

動森劣版都可以炒到咁高

提返大家N仔係有大莊同一堆水軍 依家入咗再做嗰條on9仔唔好怪人

我20日都未批

淨係買左enj 有冇好介紹

Defi都有好多正氣幣，大家都farm得開心，唔好貪apy高就衝過去就得...現實都有倫敦金...亮碧思依類scam到仆街既野la.....

All in BTC

share 下 portfolio

隻Alice一開隨時CHR就棍落

係

啱啱開始玩嗰時經常睇住隻幣係咁升
但自己又唔放
最後跌返落原點甚至更低
覺得咁咁玩好哂自己時間
所以依加升就放啲咁
始終一日未放都未食到舊肉

呢個唔扺呀
我記得你嗰時啲BNB 係120左右大手入嘅

我就係隻鈹激起我咁諗
尋日大膽 7x -10x 分注買左80 粒鈹
上到13x唔想放
跌到落9x都忍住左
後耐升返到11x又落9x幾次
終於忍唔住110放晒

賺得幾千

今朝起身14x 屌晒老母 到下午高位200

唔開心左半日

Bsc農場幣真係得1-2隻長渣

重倉臭閪

買defi正幣
UNI CAKE呢啲一定冇咁妖先

BNB收復失地
三角已突破 過返保力加中線

屌左成個月都未化

Btc 30%
Eth 41%
Ltc 15%
其他ENJ XRP CRO FUN 各2-5%不等

BNB短時間內287 大家坐穩

跌緊咼Ching

鈹hold過夜就隨時變價值
頭兩日個個唔敢咁夜都無事
過多幾日朝早就由20000插落13000
我覺得無得估，單純係睇自己可以食幾多risk

淨低就睇cz今晚出咩消息

唔敢過夜就無事*

28x 落 27x叫失地
我係咪入咗股post

Agger
不過我成日第一注唔敢買得結果變左向上溝
因為我都未買夠貨 所以好難升左就放咁

但通常我都未買完想買既數就震走左

睇到有未來既不如SH
跌咪入錢溝貨
唔計幣災跌9成

咁咪蝕700粒

係 所以如果300走 同 220 走又係争好遠

不過最後都22x 入返晒貨

今晚：唔好意思其實係聽朝先講

屌你老母比番d 錢我

有DYOR 嘅我會hodl

不過明炒嘅咪咁做

我淨係放一部份落blockfi賺息 會唔會太保守

除咗正幣，其他幣我有肉食就放

蛋唔敢長渣....

個跌幅仲係跟大佬跌

scam

計高位有接近10000鎂...
唔講最高 hold到訓醒都有6000鎂
而家1000都無

岩自己就得...最緊要夜晚訓得著！

今晚消息：bnb重返300
未到價就聽日再宣佈

岩呀 雖然blockfi都可以執笠

都係既
如果尋日個場狗菜pool apy唔係咁低 我就應該敢過夜

唔怪之得要delay

3弟今日算勁

蛋而家嘅問題都係未有完善嘅deflation mechanism
做埋BTC 嘅波動對蛋嘅影響都大

整左個許生channel 通知
有興趣玩scam 就入，我唔係成日online 如果你想做admin pm 我

睇圖嗎

向後睇會揼晒春
但一下太心雄就可以輸幾皮

摘咗你名

條契弟成個閪女人唔
唔似係壞消息

最多係on9 野

我覺得做任何action都要睇大佬有乜方向，點都有啲幫助
btw 正幣驚西

今晚stake 完limit pool
唔中好走晒佢啦

許生手持n仔保守估計25%
如果佢放嗰下會唔會落返0.05呢

得返550%

都話佢老母有咗

試下唔好咁多操作，好多時係做多錯多

股係咁，幣更加係咁

(許生隻狗）

四個月前走左btc
一個月前走左chz
前晚走左hbar

實不相瞞，幾日前走走曬

apy黎

希望btc今轉可以上ath

有bunny了

Bunny-BNB個APY跌好多

講左咁耐終於有
爛錶會唔會升返少少

今晚最大機會啦 配合美國佬升

如果星期五上唔到 又要等下星期

垃圾錶還我血汗錢

佢禁錯掣

好撚金...

如果決心sh 射走啲幣唔放exchange係好事
基本上有眼光牛市買中好嘢
慢慢坐隨時仲賺得多過你出出入入

當然你心理上都要承受到隨時升升下drop 5成
又或者個project出事冇啦啦drop to zero
又或者遇到個市大調整/幣joy

走btc?

真，以前好peaceful

點解今次接近ath 無人講exit plan?

58000幣災個晚個朝早我記得全部一夜之間虛脫晒被女神渣乾晒咁款

見到我大賓尼升先整

佢唔係以為唔係順次序?

剷巴 你個case係逆向操作 性交未必幫到手 可能要被性交先得

11k果陣走左

bunny pool 得番幾百%

試過炒波幅 但次次都食唔正，決定sh算
每星期出糧就自動過數買btc 同eth
其他altcoin就隨緣買

個日真係feel到女神渣乾成個市，但自己唔信邪唔走，就出事，但而家應該無咁快到ath?

呢樣真，玩咁多年股，賺得最多就係坐得最耐嗰隻

呢d我ok

岩....

exit plan=110走belt

可能到60000又個個聖人mode

冇得講既，so far 個市仲健康，走唔切咪等下個ath

what is exit strategy?
--dfv

隻錶睇唔到bunny新pool？

BNB唔洗睇圖 唔會跟圖走

睇唔到

屌你老母1000u
搞到你好似冚家鏟咁

正幣無腦SH最後只會贏到仆街

垃燃圾

我從來港股坐得耐既都係堆蟹貨

而家戒左港股了

真係出事就三年後見

笑死
個個去哂bunny boost結果原本farm BNB既池APY反而仲高

唔走，退休先走

仆街中伏

其實我係度諗 淨係買btc eth sh會唔會賺得多過呢度某d成日玩農場既巴打

it's not about the money, it's about sending a message

Auto算唔算正幣

肯坐唔手多其實會
唔計合約派

中伏...屌....

coinone買到既先算正幣

舊都冇得睇 新邊會有

n 6仙無人走?
升左好多倍了

睇CZ指示圖

農場有幾個巴打真係勝好多

會

難講
始終農場賺嘅速度點都快過btc eth 升

本細玩農場搵快錢
本大放落btc eth就冇風險穩賺咁濟

有冇人有研究 ETH 4月嘅 Berlin Upgarde

你輸1000咪撚出聲啦
齋今個禮拜我輸錶輸西巴都5k以上啦

得BTC算
ETH計半隻
（好似係）

我冇本事賺呢d 就算贏筆大，肯定會一路玩，直到輸突

睇你點定義玩農場巴打我蛋，賓尼教主，靈魂騎士應該勝好多（我蛋教主懷疑自財了），其他雞巴底褲之流應該死曬了

得嗰廿萬本，冇咪由佢，keep住又唔令我生活有乜改善，最多蝕曬比隻乸屌幾日
Hold到退休睇下會唔會多筆退休基金

btc eth 只 hodl 不賣，呢個係我自己玩咗2、3年血的教訓

𠴱時又係睇圖炒炒賣賣，初初贏好多以為好易炒，但輸錢皆因贏錢起，好快幾個波幅就輸突咗

如果當初買完strong hodl，唔理、唔睇、唔搞，我今日已經財自咗。所以太多操作好無謂，堅信btc eth未到內在價值嘅話，不如留返時間俾自己享受生活好過

聖鬥士係唔會。。。

不過農場都有部分算穩陣
小小試下無妨

Cro又升

倫敦金好撚痛

可能關今晚cz講既野事

自己整list叫人小心自己嘅原因係想長做長有

垃圾幣垃圾公司

有冇學過probability

0.1 走

一陣散水

我都係
2017年尾開始玩 2018輸到仆街 果時心諗一返家鄉就放晒佢 唔再玩crypto
之後2020開始升 返家鄉之後就放左70% 如果我keep住 起碼多幾萬美金
依家定期入btc eth,見到有前景altcoin就隨緣買
跌市就狂溝btc eth

之前 farm 落 free money.

如果知道係頂既話。。。

1/14
4次坊？

除btc外 一論dump走

你係scammer點會輸西巴

知道咩黎先好玩
唔係嘅話有機會會賺息蝕價

20萬對我黎講好多 可以加大老m 5萬次

還返俾呀sir但應該係咁

啱啱西巴返咗家鄉走晒
講緊前一日慘痛經歷

ETH 上年600嗰陣我都以為係頂
好彩入咗係cold wallet 放唔到

唔係咁計我切

搵到個啱自己嘅strategy咪得 唔駛理其他人點trade

BNB升未？

我0.9買 跌到0.009以為冇機會返家鄉 拎咗出黎食lunch

0.09

好 上返 震完傻散 上
上完286再等人fomo

BNB應該係突破左，CZ控場中？

隻chr升到有d驚

好高價架啦,同11:00後比

估佢想等夜d放埋料先唔壓

依家0.06 咩心情

你番到家鄉都好啲
當年我買EOS直接收皮
年幾前頭也不回咁走晒
好彩以前玩得唔大

仲記得自己熊市200蚊左右買過少少ETH
可惜未到牛市都一早走晒

前幾個月買完500-600嘅ETH
又係短炒食少少波幅就走咗
BTC ETH真係有信仰就贏

唔跟升個堆我仲驚，唔開名了

你講一講我先睇番
晏晝啱啱買完就升咗50%

想死

咪係囉屌

走左佢啦 點解我唔買

你咪share啊 你share係打手

隻chz仲留唔留好

用army仲好

三弟做咩鳩

黎scam我啦
我準備好架啦

佢肯公佈之前個價都係假

Seems exponentially rising

冇留意，唔清楚

準備向下突破

我同你差唔多價開，之前個張止賺左拎去入貨

bnb 11點前唔駛睇啦

多數係夾上去short

11點前如果震一震

利息好高，我怕佢先殺再上，CZ慣例

11點前殺合約

殺啲short閪好喇

11點大紅棍＋大綠棍＋cz話其實係聽日11點

全世界都係CZ嘅韮菜

我已經跌到走唔到，得返留低farm住自動溝貨一條路，好彩息率仲有30%

都係XRP 正氣

其實有冇dex係可以好dex咁掛限價單
pcs嗰啲要live買賣好攰

0x exchange (ETH)
raydium (SOL)

而家覺得到 ath 就算唔short唔清倉都要買定down幣黎對沖

今朝全走
央行lock啲profit係咪過三日會射返落我wallet

單邊玩網格會賺少咗架wor
我4個鐘>50%

佢tg就咁寫，實際上唔清楚

又跟美股跌

上網search 下呢個咩黎先

Theta睇住佢由5蚊上6蚊再上7蚊
完美踏空

BNB 0.14利息，一係12點前升爆，一係殺人

跌到咁渣都冇

我11點前會走
或者10點

英國佬仲都起升，希望可以升多陣

如果你係CZ，你會點做

仲未起身

CZ仲㩒撚緊BNB

Thx，試下先

是賓？

殺人嘅話佢老母呢個月又會好唔得閒

唔好高追
等回調

1inch (ETH)

唔好高chr

no
睇穿support位

請問gg2應該點部署
Gg1 仲hold到而家蝕到hihi

睇黎要研究下你個個 thx

去咗沖涼遲咗一個鐘轉pool

除咗大佬唔好高追任何幣

CZ控BNB控到向下插?

around一日挖到幾粒呀?

有冇人起uniswap買幣?

咁貴gas 用唔起

西巴演唱會應該完場

今日高位0.069

足足升左345%

現價0.0492 (📈246%)

follow 定音樂會通知channel

bsc係咪未有

可能佢係大户

Approve都唔夠錢畀...

俾人mark小氣簿啦你

好驚

扮咩求9其都話唔夠
咁呢度啲人夾埋都唔夠錢畀

唔知你UP乜鳩
不如你收皮啦好嘛
叫你講低邊個係大仆街又唔撚講
拖咁鳩多個post 打一大爛餐

你都用唔起

一開頭都會食10%至30%
不過來回左幾次之後，其實都係SH 算。

條友真係好廢，輸1000u係度賴呢度啲人，扮正義使者...平時又唔見佢走出嚟交流下

華爾街大鱷、著名的黃金支持者和比特幣批判者 Peter Schiff 在推特上表示他的兒子 Spencer Schiff 已經 100% 全倉比特幣，此前已經賣掉了最後一批白銀股票。Peter Schiff 稱，「如果我的兒子都被洗腦了，可以想像大多數孩子會是多麼的脆弱。」之後 Peter Schiff 還補充，「我需要剝奪他的繼承權，否則他就會把我辛苦賺來的財富揮霍在更多的比特幣上。」

呢個真打手

其實幾錢
利申：冇用過eth鏈

我farm左咁多日都算keep到賺蝕價賺息

Theta$7 賺錢好易

點解冇左我

q&a : 已mark名scammers :
1.一寸光陰
2. 花生醬走奶 (罪名: 宣傳鵝場)
3. 異國小花貓（宣傳底褲）
4. 穿你老母山甲 （宣傳西巴＋跑得比人快）
5.日本少男 （宣傳西巴，PCS）
6.求鳩旗（宣傳賓尼，玩bug）
7. ZULUL（宣傳西巴）
8. 一吋chainlinkbnb (屌醫巴)
9.妃演（匡智輔導員）
10. 永遠懷念高比（甲仔打手）
11.枝垂螢 (報西巴價）
12. 看不透的人生 （首席坦克車打手）
13.SFPtothemoon(西巴人
14. Feather(宣傳倫敦金)
15. EmiQ (專推ponzi：SOUL, DSL, YOKAI, PDAO, TRDG)

平時應該$15-25鎂㩒一下....我見到就放棄咗，仲有用既可以update下個價

已block thz

比返啲靈魂錢我

因為平時做CDROM 索料
陰陰濕濕想割鳩我地

而家都未爆破
扮咩

有冇巴打寫個許生description

我唔理
我放落pool
玩2日就走左

廢老

個仔準備有錢過老豆

他可能是一個人、一個團體或是未來人。
從來沒有人知道他的真實身份。

以為fork完會回返d，點知仲升得勁左

真 自己cd rom割鳩人就得 自己比人割就出黎發脾氣 佢果啲叫pump and dump 賭場 佢係賭徒 其他人叫scammer 入得呢啲場 邊個唔知係音樂椅 自己想賭嘅話冇人推都會去搵啦

個老豆就係水人玩股票湯鳩人先賺到錢 個個玩defi咁佢就仆街

金甲蟲一係好buy bitcoin一係好反bitcoin冇中間

爛錶睇賓尼啲LP錯鳩哂, 好心佢drop to zero喇

美股幾龍咼
睇黎btc 有機會ath

女神？

有機會drop to zero

升災？

三弟好似有at力場咁衝唔到

你高追時佢通常都爆緊大量人出入波幅會好大
你睇住標記價瞬間升跌好勁人就會亂
亂就會做錯哂野

bnb買親合約都相反

其實操控係幣市應該仲易？

邊個比個膽你同CZ 對賭

其實係
你睇下仆街SAM

@金巴
我望住BNB好撚辛苦

個tg group寫咗以下嘅野。如果係正常，咁點解唔share出嚟。大家可以睇睇打手做緊d咩。
咁都無問題？

人地有晒data 短期波幅又大好易影響自己情緒 真係好難玩

各位準備抽oxy啦

有咩問題 咁你mark 我名lo

大家咁話，比D耐性

死廢老Peter

咩玩法？

要睇咩幣囉 我估穩定收息派嗰班應該好難動搖到
scam就另計啦

覺得合約最穩都係btc，橫掂成個市場都跟btc行

出唔到價嘅

Uniswap貴族交易所

維修中

大家睇到自然會決定。我目的係提新手。邊個戶口係打手。我地無興趣。你地自然會搵到新ac 。將你地做嘅嘢寫出嚟，自然大家識判斷

我入到果版但冇確認制

爆緊向上！

ftx ieo，我用網格刷交易量抽

要KYC

其實央行係點派錢 睇完都唔明
bdo細過一蚊 可以有折換成債？
咁share又有咩用 only governance token?

等下啦呢個鐘以內確認就ok，唔係搶購

我都o 咗。
如果真係打手，麻煩唔好嚟連登

你都戇撚鳩

唔執粒都唔parnter

Short?

你地仲要請mon post 狗。唔夠人回我咩。我以為你地真係有好多人。點知原來係咁...

無上黎一陣痴線原來依家咁都要比人追擊

底橫都算，鵝場，金條幾多人係到賺到笑都scam

西巴直頭係一開場deposits fee 都無比人farm，基本上送錢

咁auto 12000 —-》3000
value 24000—>2000 計唔計

無佢咁好氣 自己玩算，等睇佢有咩正常討論

long

Yieldwatch真係越用越垃圾

OK了

又話咩move on
然後講嚟講去都係嗰幾句
輸錢喺到屌人呃佢錢

錄音機

我叫人努力工作，儲錢，又唔見佢聽

影衰曬兔兔
食屎啦爛臭生鏽錶

佢玩得呢樣都心術不正
自己輸錢就眼紅人賺錢
唔抵人賺大錢 抵你輸啦咁小氣

原本依度氣氛好地地我都唔想撚鳩你
你要提新手咪自己喺出面開post叫人咪撚玩crypto囉
輸鳩咗又要入嚟發脾氣 贏緊嗰陣就唔撚蒲頭做cd-rom
成鳩日怨婦式屌人scam 之後喺度搵埋啲濕鳩農場喺度打稻草人
不嬲都話玩scam有機會total loss
你唔係以為我地講crypto=scam紅字係講笑下話
輸咗幾多又唔撚敢講 正一柒頭淨係識怨
大把人玩n仔賺錢但係你玩n就玩撚到失禁
我玩n就賺撚咗3萬港紙 明割鳩你㗎啦
唔知有幾多錢係喺你身上湯返嚟呢
唔憤氣咪自己開個場出嚟湯鳩我地囉

其實係我理解能力有問題定佢表達能力問題 我唔係好get到佢想講咩 讀落硬係好唔通順咁

一開始覺得吶dee幾好笑
過左兩日開始覺得好撚煩，又戇柒鳩

你咁清高 記得唔好mon住個channel之後割埋一份啊

我想睇他兒子數年後副身家多過他 他的樣子會如何

我哋明割鳩你㗎啦 吹咩

我一開始覺得汪籽嘩好撚煩 又戇柒鳩 依家覺得佢幾好笑

玩多日block算

我中文算係OK
我可以斷定係佢有問題

他死撚左啦

Block左了...真係好撚煩

升災...

cz條蛋散十一點又搞事

屌好似我咁豬1/3 都係屌左兩句就算
自己都係博一鋪
畀人陰可以點
一日到黑嘈有用咩
不如搵方法賺返
戇鳩鳩

我0.09 -> 0.009都冇屌過任何人 心雄想搏只可以怪自己

其實佢幾cute
任屌唔嬲

mark多一個名

幣市日日有機會，一日未輸光籌碼一日都有幾會贏返黎
唔好問我點知

BNB生性

可能佢好嬲 手都震撚埋但係要扮無事

本來得乜乜底真係幾煩 之後會畫圖有啲新意新句子好好多

我輸左一半 仲笑笑口玩緊坦克車

轉個頭搵返哂啦

玩crypto玩到打機咁，唔做下最基本既風險評估，輸鳩曬先知玩緊真錢就發脾氣

鐵底

Block柒佢算

輸咗幾日profit 1000U 唔講以為1000BTC

明明自己都想一步登天 係度輸打贏要 個個巴打都蝕過錢㗎啦 你估單單穩賺㗎戇鳩仔 死返出去啲loser圍爐區啦 咪係度搞臭個風氣
先唔講你Cd-rom 一開口就扮老屎忽屌人 你都係mon po狗嚟咋
你自己想一步登天怪邊個 好多巴打都提人咪掂defi 你自己心雄怪邊個 輸得嗰一千u profit就嚟嗌呢樣嗌嗰樣 你要穩賺咪放返銀行收息囉戇鳩仔
講完 block鳩你先

幾好笑
Btw 掌上壓做成點

以為去冒險樂園掟彩虹咩

希望等陣cz唔好一野淋息曬....

auto唔跟升

佢邊忽好笑

唔好再理條on9仔，阻撚住哂成個討論

你起埋佢底會發現佢啲po都幾搞笑 假膠搏屌咁 不過話唔定真心膠

好撚煩 無啦啦嘈乜撚 啲撚樣入黎搞事？
無人用槍指撚住你玩
咪撚尻屎扮撚曬野

sorry typo, I mean GMT 11:00pm

有冇人知十萬巴去咗邊 擔心佢

其實好多CD-ROM 無啦啦彈出黎
我Cyber 場都輸左2-300U
不過自己唔識玩呢D 場, 所以無得怨
農場我都係輸多賺少, 玩番alt coins 算.
alt coins 反而眼光準好多, 係唔夠信念. 夠信念賺到笑.

屌人無意思架, 諗下自己岩玩邊類型, 努力D 賺錢好過啦.

冒險樂園屌個職員都比人西返面啦
佢真係唔知醜

Exciting news, Binance community reached 20,000,000 user, more and more people buying crypto. In Binance, your funds are safu

Not financial advice

今朝畀佢撚咗鑊 有啲驚佢又玩嘢
祝你哋武運昌隆

自從嗰次 bnb 224 叫佢入 升到250佢都冇覆人
就消失咗

你係咪過度幻想

......

咁你當初入場係想割邊個?? 定當正經場咁想發展落去玩?? 睇黎你對西巴好了解同有信心

財自咗 唔記得咗我地啦

明明得一條友又扮晒我”地”，頂唔撚順

啱，每個人都有自己方法賺錢 我覺得佢賺錢嘅方法就擺銀行收息 除非銀行執笠唔係佢都冇事

sorry 今日都仲work 我0.02入 0.06放 又賺多一皮
下次唔想miss記得入group

有部份貨係270入，希望唔好撚鳩我

第一日互割到0.28都係互相笑下就算，依家做咩鳩，成個怨婦咁

BNB 270唔驚啦

得一個姐

唔想被代表...

對個弱智有信心，笑撚死人
我幾肯定100%落場係割人走

重倉BNB
驚大佬一去不回頭
玩番合約體驗下龍市

仲扮晒老屎忽狙擊手
真係抵你輸錢

哇屌你，Bnb直上

係呀 18年輸到仆哂街 依家兩個月倒賺番2-3倍

話唔定佢有份割鳩我地 贏到笑唔講野 輸就出黎賴

可能佢本身都財自咗

咩幣係你手中都唔會大路㗎啦
收檔死返出去匡智會圍爐區啦

郁啦郁啦

bnb大綠柱

Ada吊你老母

bsc係咪就黎收皮
好多人過左黎甲場搵食

上望300

eth 吊你老母

Bnb!bnb!bnb!bnb!

係咪痴線 玩crypto輸錢有幾閒
早幾日輸成千u 轉個頭另一個場都搵返有突啦
係到嘈嘈嘈 傻撚左？ 學人allin?
玩得市就用自己接受到既風險玩啦
嘈咁耐係咪自己貪心高追呀

好撚忙追唔切post 睇唔切個市

bnb

好似話拎晒d profit 嚟all in 西巴

佢係唔係輸到傻咗

BUNNY $132

用電話睇，個下綠柱以為輕撚左機

FOMO撚全面進場，衝呀

xvs 要60了
仲有30蚊返家鄉

嗰陣0.1高追西巴
45日就回返本
佢心態真係做咩都出事
唔好同我講佢嗰一千u profit係用嗰啲乜7學費租金賭返嚟
我真心笑鳩佢

巴打們息怒...我睇討論番升災....唔洗太在意loser

我屌你老母BNB 叫撚咗成日 終於郁

我都割死左 free farm變左贏錢走

揸cake 唔跟升既

過300點叫好

CAKE唔跟升 CZ是咪唔記得入埋CAKE

去開張125X合約，兩下就返黎啦

你真係唔識㗎喎
其實你有冇睇過西巴係一個咩project?

西巴佢哋目標係整個bsc 嘅NFT platform
上星期已經講過至少再等多1 到2個月先會有啲成果
依加長線計劃比你入嚟fomo 炒下升幅結果走唔切就賴人

呢到全部巴打喺俄佬未講佢比人呃之前都諗住佢上到coinone
點知佢原來比人呃
老閪都走啦

好喇今日升返上6仙
點知原來你係paper hand一跌就放

好心你mon po 狗就咪講到自己好有經驗 做哂風紀咁啦
你戇鳩仔嚟㗎咋

400變女神雅典娜

十萬巴

bunny跟

大支到

唔講唔記得佢

前高> 410-425 > 478 > 562就肯定冇可能

唔講以為我地係個個火乜鳩
明明大家都輸錢 笑笑口咁講互割互割好和氣
無啦啦係要搞串個場話哂全部人搭棚呃你個少少m記錢

如果等陣cz真係出黎heyheyhey....真係不敢想像

我 0.18高追西巴，蝕到仆街都冇話怨邊個，怪就怪自己貪心同冇DYOR

明明咁多個post, 標題又寫過唔識唔好亂玩Farm, Q&A 又有寫有咩風險，間唔中又有巴打勸世，願者上釣呢啲嘢邊有得怪人

條友日日好似怨婦咁話人scam真係好撚煩

(最後靠C仔連本帶利離場 )

BNB 星升升 B Joy 了 世人要悔改

西巴個個都屌佢弱智 其實俄佬不知幾用心做 佢炒消息跟風入嚟真係可以收鳩皮先 佢肯farm西巴 一個月賺返幾倍添啦 佢真係戇撚鳩鳩

私生子

信賓尼得美金

掛住睇條友有咩正常討論，轉個頭BNB 又升左值

今晚300

我依家輸錢呀 比人呃呀
都想你收皮呀 柒頭

尋日依兩轉賺唔少

佢未有咁on9

莊家幣一升就翻一翻，一割就

你今日唔幫手叫
得我係到BNB BNB

講真我（哋）水人咁耐都係得你一個戇鳩人落搭

60見

比cz撚完到11點先叫啦

CZ: 等BNB創新高嘅時候就可以收割班韭菜

宜家覺得俄仔似影帝多D

仆街，女神又重演2個星期前渣乾曬其他幣既升幅cz保你大，11點唔好鳩up ar, price in曬....

Wassup wassup waspup
Biinance!

時間可唔可以過得快啲 我驚頂唔到去11點就比紅棍打死咗

BUNNY $143

有咩low cap altcoin 玩下

都仲係覺得佢好撚煩

今次我醒目有留返啲

屌, 突然覺得自己之前放撚左AUTO 全部係$70 轉晒入BUNNY 係明智決定

好多謝你咁好心呀

我諗幾十個Po前已經個個Po 都叫人玩farm預total loss割CD-ROM 太爽你唔講我都差啲唔記得

係呀係呀好撚勁
我上TG睇許生講嘢都唔上連登睇你發老皮啦

賓尼 cake...仲差一個就可以組bsc 三巨頭

互割果晚 我0.24買
中scam果晚 我0.09買 0.009放
冇屌過任何一個人 唔知佢發咩神經

BnB I trust

如果真係咁好戲抵比佢scam

明顯搵人扯貓尾
我就死都唔信佢既
歡迎佢出個nft market打我臉

真係輸到傻撚咗

無追post
賓尼有咩消息

我唱好bunny架，一陣就割到你飛天

今朝放哂MIR入BNB，我都覺得自己好醒
純粹係轉左出黎唔知買咩好

死scam狗

xvs

吶dee: 你係scammer

Bnb 沖緊300

Auto 再唔single stake 我真係放了，垃圾到

90蚊未返家鄉

294落左車

講真 佢pump 左兩轉都係升好多倍
數字唔呃人，呢度肯定好多人靠n 搵左好多錢而唔出聲
上次1仙炒上1毫
唔貪心都賺左十倍

睇黎成個post有9成人飲CZ奶大

BnB

就過300

佢有撚理咩，之前啲po個q&a寫到明，叫啲新手咪撚玩，佢又咪衝埋去

10點準備俾CZ撚

bnb又上300

比農莊派霸晒個場啦一早

屌你老味 幣post都有社工

你話本身有係到交流開嘅，輸錢上嚟訴下苦大家都會安慰下
你老味平時唔見人，一輸就上嚟屌曬鬼，有冇咁威水呀

全靠佢事先令我追返輸個d 300 左

改名了

今次有幾多人準備好追bnb

佢真係太天真 佢以為佢講一兩句會令人停手 係真係信你停手嗰啲都唔會落咁重注啦 你點阻人賺錢 打爆人哋個server囉

好啦. Binance Scam Chain 又上番神台
突破$300

只係跟BNB

303

大爆射

350好停
唔想比太貴gas fee

仲諗緊剷巴去左邊

幾時買包包

11點前bnb可以上到幾多

係咪10點個消息有內幕，升咁快

我係BNB, CAKE, BUNNY 打手

我真係想知邊個新手會聽一個輸到精神失常神神化化日日發UP瘋既匡智仔講野

睇黎破硬ath

要前高先有阻力，唔會停的

保守計$350

我睇302 306 2個阻力

com仔一支大棍上返1.75

今晚衝ATH+500$
星期六日變返200

mark 左你名

唔識收手玩咩都輸，呢d 場快上快落大把賭仔落場玩
有得賭點解唔賭，係度屌人有莊水新人
不如話我知玩咩係無莊操控
玩股票都比人洗倉洗到輸身家啦

Set 320 起身數錢

承你貴言

com過1蚊?

304入左

揸左少少bnb炸...ada原來先係真臭閪

唔屌BNB了
轉行做打手
信幣安會_ _

Cake

0.175
手快打錯

化西黎

Com一蚊咁癲

我有聽架

不過20x左

等緊佢追落後

好彩走左Ada 轉左bnb

高J定明日低位呢

開咗bunny新pool，同埋同cake, watch有合作。

打錯

我係CYBER打手

我係泥馬打手

吊你老母bnb直上啦回乜撚野呀仆街

Scam人黎,擇佢名

哇 唔講

幾時上返20

上多過buff先啦剷蛇

全世界都升返
唔跟升一律當妖幣

BUNNY 上$200

拆撚咗cake bnb LP 先，一陣有啲咩大撚樂即走busd

你同我角色重疊咗

冇事喇，大家可以返屋企

巴打啲DSL 有冇賺

今朝走 見到隻Ada柒下柒下咁

岩呀 ada冇1.5唔好黎見我

你今朝狂屌

我係link打手

Bnb係唔係想一路回到cz講野？

500

BNB400時

Ada 2蚊唔過份反正三哥上左去佢都有空間上

睇黎302 大阻力

CLS

穿300！wine teeth

你老母就穿$300

CZ控場

你會唔會諗到連登仔個個咁有錢 人均有100美金都偷笑啦

160個連登仔玩 呢度講野都得16個人度

305 fomo 咗

你分析師好撚勁
佢真係上到交易所你咪撚bullshit 0.09 0.05 0.1 0.2嗰啲全部都濕濕碎啦
到時睇1蚊2蚊又有幾難

link 30蚊鑽石頂

302 ✅
306

做咩你越黎越似某人

其實本身講話上韓國間野我都想入少少
但估唔撚到俄仔連呢D野都可以搞錯/扮搞錯
上到CEX 個價x 10倍完全唔出奇.

大家唔好理弱智仔啦
幫女神打氣好過

爆撚埋啲網格等佢哋一係SH一係賣貨

仆街BNB 係都要殺一殺合約先肯爆上去

巴打你介唔介意留返你wallet 開頭幾個位
想抄低返 遲d 報答返

乜乜頂搭牛牛gif好搞笑

人哋coinone twitter 都講埋有scam
俄佬英文懷疑0識

個日tvl 去到1m 美金
我唔信連登有咁大影響力

唔小心幫老母AC入左
佢今日叫我加碼
我就入左BNB未做其他野
老母有冇咁撚好彩
等我幫佢買N仔輸撚曬佢先得

今日又咩消息狂升？

咁得閒係到狙擊，呢幾個鍾開張long個1000u都賺返啦

BnB 邊到講消息

CZ出黎9UP

唔知有冇料到呢

BTC 57K

12啊

ADA老母問候區

有冇人呢幾日都買定BNBUP

Typo

吊你老母ada/eth

上未

今朝等到依家

聽朝11點呀

BTC都準備ATH

靠你提水啦巴打

大哥冇人理

俾佢hold撚住咗啲U

計 percentage 升好少

hodl la

終於回哂血，因為妖幣搞到成個月白玩

今日又多一隻10倍幣，但係買得一二千，不過可以幫補n仔同watch損失

真係比佢害撚死食唔到個升浪

原來輸1000u? 唔講意為十萬8萬

可以用coin買機票?

唔洗啦
我地會再見的

睇下邊個scam場再會

夠膽long BNB 頭先應該賺返了

其實一早都得，我記得有間旅遊公司可以攞coin嚟訂機票酒店

玩埋今晚，之後除咗央行以外都唔玩農場

可以繼續埋係Farm入面

大佬唔係計%

輸1000u輸到傻閪左仲點識long

今個月隻隻都唔上唔落 ，有20%升幅都偷笑

好驚cz.....

係喎你火箭兵團最後賺左幾多

auto唔跟升...係咪要割了

我比！ 上2000

可能唔係profit嚟
成個本嚟
嬲撚到上連登做怨婦

加油繼續升升升

可以用coin買av打飛機會唔會實際啲

如果將我玩玩農場嘅利潤，去買正幣咪冇事

真係想屌死ada 之前仲bnb轉左佢

過埋310屌你老母！

bunny 150

Diamond hand!

得1000u本學人跟消息炒妖幣仲要炒燶

企得穩就買

係到乞咪得，認到名實比你

慘了 要跌番落 200了

農場定賭場

十二點變返灰姑娘啦

ETH 唔跟大隊

我輸完至少都會諗點回本
十萬巴輸9成都冇屌9人啦

格網呢家邊隻好？

佢上2000 gas fee都係平過ETH defi

心態問題

如果我all in 靈魂咪冇事
日日數錢

佢去左邊

打和要現價升廿倍

賓尼, 我射了

全個場都TRADE緊BNB volume 大爆發

BUNNY 先係最好嘅場 玩乜鳩妖場

過埋 $310

CZ = scammer

Chaturbate 都用到crypto

其實佢係我第二定 第三個玩既場 我都係玩幣個幾月
1500u入 最後計數26xxx u 有一半貪心遲走如果唔係我諗可以40000u

年輕人應該反省為何all in西巴都唔放錢入賓尼度

屌，突然間好驚cz 9up

好爆
好想睇11:00 free fall..
Cake 跟唔到Tim

曲線

幣巿冇人知今個升浪係唔係最後一個食小左一個真係大蝕

仲好好笑咁日日請教人 如果拎多10000蚊本可唔可以追番100000

我蛋完全比下去

仆街 堆cake 拖累晒

我買得太少，得七萬幾粒

fat fat 了

女神依下真係吸撚乾曬

上次350就跳樓，今次要400

可以去呢度開下眼界

315

殺呀吊你老母

揸ada睇住bnb升

重點要幾日搞掂都唔知點幫

連馬都跟升

即跌

Cz: hey hey hey!

今朝做咩唔走ana

唉真係吊老母

好好笑 好掛住佢唔知佢點

棍落！
酒

仆街 d錢俾堆垃圾妖幣hold住

希望佢冇玩錶 金 西巴

真係全個場d volume去晒BTC同BNB度, CLS

我....估佢星期四食一波 聽日走

佢話佢好勸力追post
最後潛咗

Bunny個網係咪死左

仆街了，女神頂唔順

西巴 前日幫到佢

如果CZ 話上市 點睇

唔係，如果個時叫佢10000入西巴其實佢番左本

無乜可能

D妖幣就黎吸撚乾

米撚回呀吊你老母

蛋網死咗？睇唔到價

又scam人

上市冇得黑箱作業關門打狗

點解隻Ada咁妹

點解bnb 285時 cake 13
bnb 315 cake都係13

十一點前hold 唔hold 到300以上呢

Dklm..

要做實有窿路

佢又唔缺錢，上市做乜

我記得個時西巴0.0015-7好似 farm緊

link

今日早左十分鐘 棍落

哇 屌呀 跟跌唔跟升

尻估

PANCAKE 跟升未

屌做咩跌

其實都幾上腦

想問有冇啲29X高追師

auto升得小小

0.015-0.017

我估coinbase都唔缺錢架?

CZ 🔶 Binance @cz_binance
2m
Replying to @binancian
should I tweet less or more? 😂

0.008都試過，許生頂撚咗兩日呢個價

Cz: 今晚就要頂爆女神

耶蘇都擋唔住 我講既

HBAR反高潮

屌佢...唔好gel頭住阿

抽ps5都爆得上

點睇想知食左幾多貨

屌佢個閪呀
仲玩膠

屌你老母CZ

睇吓今次企唔企得穩3字頭

Don’t fucking tweet

條撚樣Gel親都仆街

Huge announcement:
We are giving out 10 more PS5

又gel頭

Drop to 60

CHZ

係咪剷巴本人

唔知唔想理佢再谷仲好我仲有hold緊

係我又唔驅

大佬一齊跳樓

柒頭CZ一TWEET就滅世棍 屌你老母

大家興奮得濟
係咪唔記得左美國佬

棍返落300
大家可以早抖

條撚樣個頭gel到成層樓高
今次應該唔會遲到堅有料到掛？

難過 蛋糕好屎
誠心拜下

我呢張合約sh 最少睇破ATH先會走

宣布bitcoin可以買到雲吞麵

你含家產啦CZ 又滅世棍啦
TWEET你老母閪咩

屌，美國佬paper hand

美國佬起身了

鑽石能量手

乜撚野意思？

頂係 係睇得好盡吓喎又

即刻升番

殺撚晒啲合約就有

好撚玄

收割

yes finally bye bye 了

割你地班韭菜

條友痴撚左線呀..

見到條撚樣gel頭都唔開胃

有泡狗short輸緊68BTC

Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (146)

開定，你班友肯定又唔記得

CTF 35

Short 咩

點解 binance d價跳得咁慢？

Update 緊 system?

可能對沖緊，sam gor 之前試過輸成千粒

AirBNB 訂房呀？！

AVA keep 住一路升